「理性討論」有渣開車的入一入來？

點解單車係道理使用者但又唔洗買第三保？

道路

單車狗hi 花人架車拍拍羅友走撚左去 一係又就自己跌低扮一心

單車狗hi 花人架車拍拍羅友走撚左去 一係就自己跌低扮死

其實好狗、又串

你係咪特登串單車撚唔係道理使用者